11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

理大手足有權投票 快啲放人

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

投完票
準時到
準時 準時 準時呀

Tg 未見到有

推

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。

seven eleven
和理非活動呀

On9

拉

呢啲撚樣係做乜鳩

鬼到咁，真係揾鬼信

Btw 欣賞你放棄哩個五毛ac